亞洲四小龍

重有冇人記得？
當年同我地比較既係咩？
係一個個國家。
有時間每日都google一次，
再話畀90或者00後，
咩叫做亞洲四小龍？

李小龍梁小龍狄龍成龍